如果今次輸左 就疊埋心水做廢青

工照返 唔係邊有飯食？但係我準時收工 野做岩就算 唔會做多比你
消費?我食就食最平 買就買普通U記算 娛樂黎講咪得閒去圍下黑警撚下狗 然後緊係散水啦
運動?除左超合作運動仲有不合作運動
咁啲錢剩左點算啊?緊係轉做美元 買美股啦

你話我地廢青嘛 咪唔消費囉

呢啲野完左再講

咁係唔係即係做順民?

大不了咪全城申請綜援

我係香港人，8月5我會罷工

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

推

當然希望大家有必死既決心
但同時都希望大家唔好有太沈重既包袱

走

上晒gear

咪做監躉會做既野 反正只係一個更大既監獄